有冇人試過牙骹痛 頸椎痛+頭痛 一齊嚟？

最近呢兩個月 用電腦幾乎用全日 用到夜晚十二點左右時間 左邊髮尾
（唔知咩位 上網查 大概係風池穴個個位）會痛
連埋左邊頭 一齊痛
係咪頸椎有事？唔想睇專科 去睇針灸推拿跌打個類得唔得？

牙胶痛好似間唔中先有
係啱啱驚覺三樣一齊黎 好似好大鑊先走上黎開post問

幫你推下

感謝

lm
牙胶痛+頭痛緊
我都想知咩事

hi爛鳩
唔好睇鐵打 信唔過